成日屌香港人最自私最閪，第一次覺得班自私閪都可以團結

唔知撐到幾耐
肯理人，為人做野，聽人講野，無比人分化，突然間好似物種進化左咁，好唔真實

進化左做自由閪

第四點好危

係 但係鍾意打飛機依然無變

今舖真係燒到埋身，反送中

大家一齊守住連登條防線

杜絕分化撚！

前線有義士同班和理非各有各做互補長短

因為個個都feel到呢條法例會勒到自已，
有d人諗住唔出去 見到103萬應該夠反對喇，
諗林鄭點都會有d反應，點知冇仲要咁串，咁未整夠200萬比佢嘆

係，我幫大家打緊